《禁蒙面法》已生效 ?

民建聯梁志祥不知《禁蒙面法》已生效 陳淑莊：阿哥，生咗效十幾日喇，醒未呀？

又一經典

我知就唔會問啦